.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Spike-Stones:

Каменные шипы (`Spike Stones <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=717>`_) / Закл. 4
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- воплощение
- земля

**Обычай**: природный

**Использование**: |д-3| жестовый, словесный, материальный

**Дистанция**: 60 футов

**Область**: 20-футовый взрыв

**Продолжительность**: 1 час

**Источник**: Advanced Player's Guide pg. 225

----------

В области заклинания, из земли вылезают длинные и острые шипы из твердой скальной породы.
Область становится сложной местностью и опасной местностью.
Существо, которое двигается через эту область по земле, получает 3 колющего урона за каждый пройденный по ней квадрат.

----------

**Усиление (+1)**: Урон увеличивается на 1.





.. include:: /helpers/actions.rst